今日中環打狗畫面真係唔好睇

暴徒流得幾滴蚊飯咋，最衰左膠阻住哂
今日阻膠放狗歸山，聽日唔知有幾多人被自殺、被消失

阻膠睇下香港市民點俾狗咬啦，下次班狗就要你架喇死阻膠

push

屌你老母左膠

原來阻膠自己都係狗

我睇唔到，我唔知道

-0-0

左膠根本就係敵人

阻膠根本係狗黎
真正左膠只會得把口講 唔會阻

打得太輕手

阻膠根本就唔係同路人 六月果陣就算 今時今日仲係阻膠 唔係扮嘅就係d偽黃 無論邊種都得 打埋都唔會有人理嘅

反正邊個再阻 對手足說三道四 無謂放拒走 一起鶳

真

[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

即刻有阻膠/狗入嚟負皮

真刀就差唔多

打得唔好睇定係唔好睇？

現場見到仲有兩隻無鏡頭下被打到仆街，一隻狗推開第二隻搶住走mon po狗你試下出黎吖，第三第四隻留左位俾你地

唔夠多

左膠?
你冇睇哂架？綠曱甴FC左，便依黎架

雖然難但請勿被仇恨支配，唔好下下打頭，需要效率

下次對住左阻出刀

到而家都證明唔到係警察
嗰幾個只係同黨黎
好彩市民出手迫佢哋走
一陣混入人群又呃又搶

左膠係狗扮

打狗全民歡騰

應該往死裡打

真 左膠怕事 點會走埋黎

唔你老母
我好開心
拉

屌你個標題尻撚到咁
可唔可以唔好玩膠？

推

有晒直播 仲要話靜靜雞同唔要片個班都係便衣狗 五毛同鬼

嗰隻阻膠狗嚟㗎

點解佢唔出手救警甴

左膠好似係狗來

以後見到有阻膠用身擋，一律當狗論

左膠學劉𩓙匡叫唔好唔好未算囉

啱架啦，下次邊個做阻膠照打

想知有冇手足打狗果陣被捕
返去狗局一定好慘

頭先2點左右去大會堂個公廁
有2隻防暴狗夠膽入去屙尿
但好安全出番黎

嗰個左膠係另一個便衣嚟架

畀手足打埋人份隻左膠狗嚟㗎

612好似都有類似情況

係咪㗎

黑警全家不得好死

有冇諗阻膠係狗

屌又阻？

同意, 咁多人打狗, 隻狗仲可以企返起身, 個畫面好肉酸

打得唔夠甘

但原來左膠係狗咼

其實789月都有
有次維園起步
見到一隻Green Object 都係公廁屙尿

如果火魔

啱啱金鐘出返嚟
上面堆人咁快睇完片開post嘅

個左膠係警察黎架 最後都比人打
而家明點解要打左膠未

便衣永遠唔會自己一個出動
至少都會行孖咇
所謂嘅左膠根本99%都係便衣

位位手足都好撚正

今次隻左膠真係狗黎，手足冇做錯到

邊個屋苑看更放黑警入去，記得新年唔好比利是

左膠 = 反賊

扮勇武既臥底唔捉得，但扮左膠既就要捉？

唔洗捉 有人捉鬼就打鳩佢 有人阻人打人就打鳩佢

打撚埋左膠班垃圾啦屌

大把手足係入面換緊衫
所以我先覺得好奇怪

狗眼盲咗未，下次做好啲

諗住扮左膠唔會比人打

左膠咪就係狗

[新招] 今日太唔尋常 手足翻屋企一定要小心 大家亦都要做定心理準備唔好割誠哥

好小事啦

屌

以後左膠護狗
就打埋一份

自己人被打到爆頭 就當唔好彩
最多事後 證明真係自己人 道下歉

明白。即係以後邊個阻就打邊個。
呀咁做事起上黎就快靚正好多。

-()-()

死阻膠

結果一齊

每一次都冇做錯ok?

恐怖分子應該要死

個畫面真係太難睇
打大力啲啦

一陣俾外國笑香港人東亞病夫

黑差痛哭要天使女警安慰
不過黑差今日出師有功，唔知夜晚天使點慰勞佢呢

沒有左膠 只有黑警

我唔明點解有人會覺得可以接受
咁難得有3隻低等生物落單都仲可以俾佢地走到
完全唔合格

不割 但係時候要檢討一下私了

好撚想打撚柒佢

大家知阻膠係咩料啦

片會認到手足就blur or 唔放 認唔到就放， 咁樣好啲？

丶

Push

咁事實幾個月黎又真係唔會既

呢隻是狗來的卧底

屬性係警

警甴既同黨咪姐係警甴
做乜姐你

屌，都話要殺狗。

其實班左膠都係狗，真和理非唔幫手都唔會阻止

電光火石之間
打唔死
可接受
唔完全
會改善

左膠冚家剷